{
  "quizTitle": "Quiz Amara",
  "quizSynopsis": "Momento fornecedor: Solis",
  "questions": [
    {
      "answers": [
        "Shangai, China",
        "Hefei, China",
        "São Paulo, Brasil"
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "Onde fica localizada a sede da empresa?",
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "answers": [
        "Sim. A empresa foi fundada na China",
        "Não. A empresa foi fundada no Brasil.",
        "Sim, A empresa foi fundada no Taiwan."
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "A DAH é considerada uma empresa multinacional? ",
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "answers": [
        "2022",
        "2010",
        "2017"
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "Desde quando a DAH Solar está atuando fortemente no Brasil?",
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "answers": [
        "Sim. Fica localizado em São Paulo",
        "Não. Todos os escritórios são internacionais.",
        "Sim. Fica localizado no Rio de Janeiro."
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "A DAH Solar possui escritório no Brasil? ",
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "answers": [
        "Não. Nenhuma empresa chinesa de painéis são.",
        "Não. A DAH não utiliza sua própria matéria-prima.",
        "Sim. Isso garante controle de qualidade de ponta a ponta. "
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "A DAH é uma empresa verticalizada?",
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "answers": [
        "03",
        "05",
        "01"
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "Quantas fábricas a DAH Solar Possui?",
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "answers": [
        "> 5.000.000 (MAIOR QUE 5 MILHOES)",
        "< 5.000.000 (MENOR QUE 5 MILHOES)",
        "> 10.000.000 (MAIOR QUE 10 MILHOES)"
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "Aproximadamente quantos módulos a DAH já comercializou no Brasil?",
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "answers": [
        "Não. A DAH Solar não é considerada Tier 1.",
        "A DAH Solar está em processo de obtenção da classificação Tier 1, mas ainda não foi confirmada.",
        "Sim. A DAH Solar é considerada Tier 1."
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "A DAH Solar é Tier 1? Selo que tange a bancabilidade da empresa",
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "answers": [
        "Não. Outro fornecedor patenteou.",
        "Sim. O modulo full-screen é uma inovação da DAH Solar.",
        "Não há diferença entre módulos. São todos iguais."
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "O módulo FullScreen é patenteado da DAH Solar?",
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "answers": [
        "Não, a DAH não trabalha com módulos N-Type",
        "Não. A DAH possui apenas módulos P-Type.",
        "Sim. Pois entendem que essa tecnologia permanecerá e irá conduzir o mercado de módulos fotovoltaicos nos próximos anos."
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "A DAH Solar possui módulos N-TYPE disponível? ",
      "correctAnswer": "3"
    }
  ]
}